有冇巴絲鍾意重金屬嘅歌，反而可以令內心得到一絲嘅寧靜同安祥

聽到好舒服，好想瞓覺

Die en grey-Vinushka

呢九分鐘嘅音樂令我進入一個人嘅寧靜世界

好想識到聽metal既絲
Btw 支持下local野

反而本地band我給幾欣賞Maniac，想去睇live
Maniac-人間失格

megadeth

鐘意prog野多d

鍾意metal,但好憎metalcore

我偏好heavy metal同death metal多

聽完好療癒